旺角牛丼店sukiya

唔係想鬥黃 小弟窮撚 想每次洗費都用得岩
但想問下 佢好似無表明立場過 極其量係間代替吉野家既牛肉飯鋪頭 但都可以長期唔多人 點解唔幫襯有表明過立場既加騰屋既

蘋果新聞

【逆權小店】牛丼店良心之選！實試$20良心牛丼連鎖店 老闆：多謝街坊支持
更新時間 (HKT): 2019.09.16 06:01

如果有關注這幾個月的逆權運動，就知一間吉野家高層，因為Facebook小編以獅子狗暗指「撕紙狗」，被懷疑解僱員工，後來又在沙田區遊行前，密封沙田分店，被視為背棄香港人，多個討論區都有人發起罷食。

想吃良心牛丼，其實香港有不少選擇。同樣賣平價牛丼，現有五間店舖的牛丼連鎖店加藤屋，就分別在6.12、8.5和9.2公開發帖支持罷工，更表示：「有啲事一定要做，多你一個就係多」。鮮明立場獲巿民大讚，本來開業數年都只是人氣平平，現在卻成為人氣店。

雖然加藤屋老闆不肯接受訪問，不過記者在深水埗分店午巿實試時，遇上不少由吉野家轉來支持加藤屋的客人，如趙先生：「我以前喜歡吃吉野家，但最近發生了這麼多事，就已經沒有再吃過。」客人盧先生特意去支持：「我來支持加藤屋，沒有刻意不吃吉野家與否，但都很少去了。」

因為香港人崇日

日資無表態 又唔得 又要鬥佢唔準去食佢咩
由唔食扑野家 變左 一定要食加藤屋???

BTW 如果加藤屋肯煮淋D 洋蔥 就同吉野家味道冇分別